願榮光歸中國係咪犯法?

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 中國

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這中國
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸中國

即拉, 咁都睇到話你叻

弱智on9 PR狗你老母俾狗屌呀
叫人歌頌支那?

玩支勇軍軍歌啦

錯, 係教支那唱

國歌法不了

唔好問埋啲低能問題好無？大個啦